有班所謂唔講政治只講移民英國既BNO撚好嘔心

屌你老母 成班係facebook 開group教人點避稅，收埋d錢係香港點點點，group友講下政治又話唔講得，只係係到享受人地付出既成果，有d直頭根本藍到傻，乜鳩野美國講政治會比人拉？一大班無腦藍絲打算去英國買樓收租做蝗蟲，食晒人血饅頭，正一仆街！

facebook 是但搵bno出現個d group 大部份都係咁，希望英國會睇下班撚樣背景先好比bno visa

香港人想移居英國指南嘛
係就爆埋全名啦

幫手 cap 圖翻譯 sd 去英國啦

咪淨係開 post

D 仆街諗到一招就篤一招

報MI-5, 就算屋企人都冇面比

去炒樓/買樓放租真係代英國政府多謝佢地
交稅交到傻

離左group

移民 group 不嬲 on9
好多都係本身無料移民先要入 group 圍威喂

唔比人討論不如返大陸，一定無得討論

香港根本大把機會主義者

支那好嗰陣就 撈蝗資公司 接蝗job賺支民幣 同班蝗一齊炒樓獲暴利

時而世易 就搵下個立足地

根本依種人 所課既香港只係搵錢之地

起底篤灰啦上黎講有撚用
成事不足 敗事有餘

Cap定圖
想申請政治visa又唔講政治

唔可以俾佢地食人血饅頭！
唔可以俾佢地一路恥笑手足要坐監，
一路享受手足付出嘅成果！

藍黃係政見，黑白係良知
政見唔同本身唔係問題
問題係做人俾返啲良知
享受左人地勞力嘅成果最低限度唔好調返轉屌9人，笑9人嘅付出
唔係嘅話，一定篤撚到班仆街留返哂喺香港住

19才子最近都做AA9喇

整到班藍絲留返大灣區就好

其實點解要係移民group講政治？你會唔會係波台講上網？

如果唔係政府原因有5+1唔通英國真係貪香港人貪小便宜技巧世界知名？

呢個係原因，唔係個group嘅主題
移民group就應該講返點落腳同生活細節、天氣、文化、飲食

班藍係抵屌, 又想食2家茶禮又想做蝗,成q日搵位拎著數

btw, 如果移民group係要講政治咁係邊到講移民?

你樓下2個comment 藍撚到

本身都係傾緊移民資料 但唔係要打壓人地通同政治有關既回覆即係藍既可以出聲屌黃，但黃既講野就係政治？